除左華記仲有條何志光要清算

大家識做啦

棄子

快到

拎住本土個名講啲咁嘅野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

放埋落制裁list

同意條仆街一定要寫入list

佢好似成家都揸外國護照

其實條友搞乜去左投共?

本身就係鬼

癡線佬

一票不投黃毓忟!!

樓主真係有預知能力
出左個post後華記今日就主動搵左何志光做節目
曾經2016支持過依條好樣

無恥小人物

無忘義德道

而我不知道何志光是誰

娼妓羊點睇

條pk之前喺東莞叫雞 俾公安捉到 寫悔改書

唔知有冇畀人偷拍片

Google有

要清算好易之嘛
佢住太古城，搵日撲鳩佢咪得囉

移左民

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

佢返咗嚟喇喎好似

何志光當年用黎追撃教主, 等佢選輸就現哂形

呢條仆街冚家剷當年去支那叫雞斷正寫埋悔過書